DSE討論&打氣區

手足！手足！我哋支持你

A1 GBUS

Kiss you all

理科仔考得差，都唔好填city ee，悔終生

唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉唉

點解

做咩事
分享下，連登有愛

教得差，workload又大過其他科兩三倍。風水火電嘅電淨係教埋d爛鬼theory，俾你教得幾深都冇冇撚用啦

後天，
旗開得勝。
#早知一早中四就跟Alan 同KC
#相逢恨晚
唯有#希望Alan tip中化學試題
#希望KC 唔好出out-syl嘢

師兄感受到你果種後悔
咁你有冇咩建議俾今屆學生

CLS

加油💪🏻

OK唔驚下

今日大家考成點